唔覺意係YouTube睇rockman X ，而家先知⋯⋯⋯⋯⋯⋯

由細玩到大
超任玩到電腦模擬器
以前最後大佬我用鍵盤打到我極辛苦
都爆左幾次機
背都背到點打果隻

今日睇一睇YouTube
下
原來有波動拳拎
仲要一出就秒boss
當年玩超任邊有可能知呢個秘技

有game 書..
game express

有冇人留意呢個外國page?
佢一個人改隻game改左好多年 等左好耐都未有得玩

關於隻game既片 有好多好靚既技